多謝第二次民間記者會兩位巴絲打同街坊們

每次由不同暫委發言人主持，讓街坊自我親述遭遇警暴經歷，很能打動人心，非常感激大家的付出，衷心感謝🙏
五大訴求、缺一不可
光復香港、時代革命